新垣結衣（84）想知道為什麼我會是個偵探

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、Legal High、Code Blue、父女、MBMH
花水木、唇上之歌、再一次說愛你
可睇可唔睇：戀空、Smile、S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15
唔撚洗睇：全開(自行google男主)
分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影
LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

1

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田

偷步留名

新post留名

留名

挑戰

LM

chi lun sin

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對Gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清CM 150連發

今日子Gakki Interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

第一頁

係

第一

十六咋

你贏

屌晒你地老母

有聲

負皮佬

好 寫paper

上個post尾十幾頁會唔會太快

#16
差少少
各位仍需努力啊

聽朝可能又一個新post

兩日四個post

你個 啊 穿你個 啊！

呢張圖好適合追結衣post既各位

乜事而家D POST 推得咁快?

咁多人訓左

新人留言

邊集, 好似未睇過

JM9又爆POST

記得正評

馳名狗衝一定要睇

唔好咁痴線OK?

Gakki, is love

應該係15年志村動物園

志村動物園2014(好似係)

有呢個post講下心事真係幾好
平時收埋真係唔會講
或者好似稻葉巴咁,係屋企自言自語發洩

14?15?

有冇打氣gif圖

想問係咪已經過左舊登

未睇過呢套幾時

差10

屌

又到星期六又可以睇啦

我都好耐無貼你喇

因乜解究新垣結衣嘅Post推得快過火箭

[ quote]
差10[/quote]
舊登都冇人既

做小馬前都過到

痴撚線

白雪公主 求婚

我覺得因為咩都傾得

Who's that guy
I want Gakki

壯我腥些黨 留名

一日推爆幾個post
btw lm

白雪公主好睇

我發現星期五晚就已經有

逍遙遊巴新劇開播前100PO有機會成真

見唔見到結衣第一眼係望邊個?

推，我都好似未

十一點後有?

瞓了

呢個禮拜快得滯
仲要越黎越快

同求

好似無咁夜

一樣

攝耳仔即刻仲靚左

just do it 都唔識

一齊

呢個連生肉都搵唔到

想知呀

冇gakki 冇動力

屌你老味沖完涼要追10幾頁
仲諗住100果陣大執頭post
將2 4格合併開個doc擺晒佢
依家真係ff下先
btw 我想book100呀

你自己唔貼自己？

咁LF2 feel

名？？發動痴線佬力量！

又唔覺多左好多新會員 有部份舊會員仲少見左
應該係活躍會員多左留言

和議

腥些係咪太忙，好似少上水左？

好耐未見過張狗衝圖

冇異議

100 post有咩大活動搞?

有負能量d post特別多人講野

腥些黨HP+100

前排過兩個一定係侵同303
特別快過人隔佐一個狗身位

腥些今日趕deadline

我就無咁多諗頭同時間搞既
本身想整賀圖，但又要搵ps教學學下野先
依家又想執一執個頂
真係好貪心，點解一日無72個鐘

果

狗衝緊去結衣到

終於搵返出黎~

身先士卒

先到先得

毒已中

百度雲有無勇者有裝到？

喂呀哥 話訓左兩粒鐘都有

你啱 今舖真係瞓

點解可以推得咁快

班友癲嘅

新人?歡迎!

有冇人同我一樣
自從每日飲16茶
啲屎變咗綠色
已經一個星期

等緊你挑機呀華人永遠華田

搵到了 58分開始

drive無?

你屙青屎喎清

應該唔關十六茶事

留名先

你現在聚腳於 吹水台。

未有新劇咩都講
相信有新劇仲快

一直有追post,不過做開cd rom多

啱喇
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

本身仲諗住訓

但生肉黎既

公投

我個名keep返 掟上今日子（偵探）
定係
改做日文掟上今日子（探偵）

Keep
改

Keep

揀錯course 中哂伏

冇得揀 見住伏都要踩

放棄 食唔落

見人少少 出下d福利圖

平時睇你個名腦入面都係讀日文

獎門人咗

細格綜藝不屌也罷

DONE

睇完逃恥中左結衣毒

btw Lm

Hi,介紹返，記住睇埋呢套啊
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

新人?

有裝....
個software有咩問題?

叫開偵探巴

中國野，不了

4:3

4:4你先

而家氣氛幾好唔好放負能量啦

係 結衣好正
諗緊下套睇咩好

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

睇完lh 先再睇今日子

有時立下眼會撈亂幾位紅色有()既user

你都係想保持你形象啫

性暗示星矢？

今日子巴你改啦 由你開始諗好唔好改名果一刻 已經代表你有改名既念頭

點解啲人會話code blue 好悶
我覺得好撚好睇 投入到劇情

全民制憲

經常撈亂幾位名叫新垣結衣嘅巴打
有啲難分

好睇 百貨應百客

小弟不才
敢問呢套咩黎
孖辮嘅結衣好正

doctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine startdoctor heli engine start

原本諗住早啲做完野早啲瞓，啲reply快到痴線，睇極都仲有

輸咗喇我

你搞到巴打罰錯人又點計

腥些

UNIQUE OCCUPY

識貨
呢套係My Boss MY Hero
快啲開啦

唔經唔覺逃恥已經過左3個月

睇埋飛翔之後開code blue定父女先好

今日子好

想快完既父女 想長既cb

CB就正經d
父女就搞笑d
睇你鍾意咩類型

唔關我事架

新手留名
又miss左個post

三巨頭都重刷左至少兩次了

父女短d易d睇哂

再刷今日子

梅村光勝

新人 留名

召喚周群習.gif

開My Boss My Hero可以同上面位巴打一齊討論

咪就係 罰你抄一次十戒

腥些上一上水又走開左

我都入咗坑三個月啦 感到幸福

其實點先算入坑

望下自己

跌咗入個坑到

幾時出左呢個gif
sorry近排冇乜追post了

小學雞字唔寫落去啦

得第一戒

我都覺得好好睇
負能量高到極點
好多集睇到我眼濕濕

係咪勝負筆嘅副作用

十戒

我都覺好好睇 聽日睇埋2先

大家好

第一戒已經唔係好多人做到啦

以外

乜嘢以前的偶像

語癌傳到去現實

第一戒寫岩，但標題錯
火龍候群症

睇黎支筆唔太好駛

屌點解會咁

換左佢啦

我一早都話買過支勝負筆
依支筆神神地

zard尋晚又話抄嘅？

侍奉

屌你老味一點開post都有50正皮

等睇老師字

屌
不如大家當無見過好唔好?

入binc list？

再寫落去究竟會有幾多錯字 虧筆

見到上面咁慘烈都係過下冷河好啲
當然數會找

已經唔係啲字小唔小學雞嘅問題

已經儲存喺我既小氣相簿度

Love and Peace

名已擇
半年後拎返出黎比大家笑先

真係笑到我傻
以前加待奉
火龍症

抄一行已經搞成咁

Love and Peace
點解見到有人入就binc list個doc

筆巴 我當自己INCEPTION緊啦唯有

當睇唔到啦 我大愛Love and Peace教教宗

留名， 83得3個多小時
完全追唔到

「以前」真係好好笑
好似係現實寫字但係用打字個方法出字出錯左

痴線兩點幾都無慢過

睇緊s左膠警官 bb幾時先出場

入就？

大家唔好咁

又的確幾好笑嘅

野生捕獲腥些

星期五晚咁早訓對唔住個假期

成個禮拜都無早瞓過

難得短週緊係晏d訓

又好似係

追唔到啊痴線

講到你好似唔痴線咁

.............................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

支筆係咪爛咗

晚晚都成班痴線佬係度發癲

玉背

唔好俾佢停

支筆舊啦 用左10年半 係時候換

過多fullstop都會bug web interface

好癲
越黎越痴線

頂搵唔到粒f5

係囉 我仲諗係咪呢個POST快到無左粒F5

禁到壞撚左

推走佢

俾枝筆整壞左

換個支啦

我都無咗個f5
原來會咁
sor

btw 突發發現人生首次

BB係唔會換咗我架

快d買返打f5掣比我地呀

咁多錯字有無諗起訊息(多圖)

冇

340

睇完唔驚

留名
btw 部分巴打手字幾靚

btw，獨佔

多謝

什麼鬼love and peace 嘔心死了.jpg

83得68個正評 會唔會推得快左d

9

腥些終於出現

btw想book 85POST

深夜和議,腥些謹記唔好放棄

記得準時等開post至好

唔好到時唔見左人
正路聽晚就84

傳染

中午85, 夜晚86, 好癲啊

physics真係好難 前途堪憂

拜下prof先
保佑我聽日唔好炒

無留意到
更重要係你自己呀科大巴
順利!

獨佔先

社會學巴打召喚我？

從來未試過凌晨獨佔
試吓先

教授咁夜呀？趕緊deadline？

寫緊chrome script code
IT狗

幾乎無係呢個時間見過你上水

認真 你教邊間

303請正面回答
逃避可恥

Btw 獨佔

又係你
如果我話係，咪即係認自己喺軍營？
如果我話唔係，咪即係認自己喺又一城？
點答都自爆啦

好彩九龍塘唔止呢啲正路先諗到嘅地方

Thei

依家cb2睇到第9集
好想快啲睇埋去
但啲功課多到
再拖就仆街啦

獨佔

你又係社科

Bye

有啲文想做起
學術基層
Prof zard教日本私校有無研究資源同出文壓力？

好彩幾間都有社科

唔係喎頂，外人應該好少留意到vtc有社科

語文及通識教育學院

瞓覺準備補課啦小朋友

過嚟搵你

聽日我12:00會喺門口大嗌303 303

聽日星期六呀

都好，專登返去錄得你點嗌

咁星期一嚟搵你囉

頂，我都唔喺VTC返工，點入去影呀
你咪嗌囉

睡眠不足開始講嘢唔經大腦，要瞓覺

又玩鳩阿叔

阿叔定小妹呀社會學同學？

有,齋金額應該以倍計於公立(好似係),
我research天文部份經費係政府出,暫時無壓力反而以前國立做有

這稱呼配合我才迴腸和盪氣 改得多麼入戲

竟然私校仲多support
香港真係完全相反

認真 想寫關於大嶼山發展計劃對香港經濟or社會影響，會唔會太hea

屌 開工啊
下星期交

Gakki：懸念BB要努力

大家晚安

你張圖好核突
又殘體，條友又樣衰衰咁
簡直侮辱緊我同Gakki

當一門生意嘛,其他學系留學生都幾多下,fat fat啦
當然唔代表就好容易入,早稲田,上智果批大家都心知肚明

香港又點樣先,唔自爆情況下有無得分享少少現況聽聽

屌 你用過第二幅啦
信心㭍

清晨6點12分留名 眼瞓到痴線 又新一日

Good morning

唔係返學日少佐好多晨早SAY HI巴

Lm

希望今日順順利利

好撚眼瞓 早知尋晚唔追post
獨佔

早上好

18頁先留到名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

又十幾頁 推post 可恥

一起身多咗20頁

喂阿哥，而家都係得十八頁咋喎

多咗10頁至啱

你唔俾我由上個post38頁追起㗎？

我都未追

但你今個post 有回喎，有核彈大晒咩

瞓一瞓就爆一個po點追

はい 僭越 ながら

新人

點解呢排咁多新名上水話追唔切

地下黨員

早晨新Post留名
祈求今日順利奪A

屋企附近港鐵站
結衣BB早晨

早晨

「不...不要取笑」

MAY GAKKI BE WITH YOU

打卡9企

探班

快到唔想再追

原來就係你

私校基本上無乜研究資源，做project就要痴八大嘅academic staff
基本上私校嘅人如果有心發展，會想執靚CV，想入公立

新手留名

因為mon post mon唔切？

但剩mon post 唔一齊傾？多啲人開心啲，唔使成日都得啲老屎忽

去
推得太快 有時留完言即刻俾人刷走左 都係追下post算

大家唔使驚俾人刷走喎，一定有人睇到㗎喎
最緊要一齊傾做大個餅呀嘛

結衣早晨

唔洗怕俾人刷走 d老屎忽痴線的 個個留言都會睇

新post留名，結衣早晨

你識我㗎 相認

厄介 xx-xx-xxxx

同埋而加推太快 追post都已經夠辛苦 睇條youtube f5已經2頁 唔mon post根本無位插嘴

今日全部偽毒出曬街，應該推得慢d啦

星期六係最慢既一日 星期日夜晚開始回復正常速度

偽毒

真毒

所以我都係追下post算

準備入戲院睇何者支持下岡田 (其實係放假唔知搞乜好)

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

睇黎都幾多潛伏痴線佬

羅圈腿

今日由我守護結衣

我都想睇
睇完話我知值唔值得入場睇

好似有個post提及套戲剪得比較差
利申冇睇

midterm

噚晚心中有邪念，好彩白石bb突然走出嚟跟住先無破戒

有邪念已經破左戒

抄十戒啦

Agger

抄一百次

星期六好似有活動

你叫掟上奧歷子喎

邪念乃心中嘅野草，生生不息，無窮無盡，惟有結衣淨化心靈，阻其橫生。

抄啦

好似抄心經咁抄

作返篇800 字嘅文算啦

富士下個月九係咪有三木？

有結衣架 唔會BAM 我掛

用十六茶留名

逼晒佢地上黎
琴晚坐車一f5就多5 6個回覆
真係唔會悶

夠疆日日擺蕉碌茶係收銀到
地鐵沿線有幾多間，遲早相認

Blocked

今日子又話改名

獎門人咗
4:4

今日子做咩相改名 改咩名？

無追post

(偵探)(探偵)

改做日文（探偵）
定係Keep返（偵探）

好似有人破戒??

獨佔咗5分鐘

好想除咗瘋狂咁 ，不停咁

同結衣遊車河

渣ga 少少刺激姐

成班

好忙

咪就係

侵公海個post
尋晚食飯同fd討論完 有個kongu男護話對噹噹左面係低過右面 所以跑步係唔會撞

膠力全開男孩

又好似聽過呢個講法
但係兩粒唔會相撞姐
個袋都係會搖下搖下

補返一票
探偵

可以改名啦

你自己落街試下咪知

5:4

維持到12點正就改名

好呀

搖又點 動物都無底褲著 啲狗仔咪一樣周街跑

好眼瞓

俾人睇蝕曬

飲啖16茶就精神啲 平時返工都係咁

俾你條契弟買晒

屋企冇曬存貨喇

跟日文
探偵

cool地真係好正 即刻醒晒

投票結束

假投票

雷動咗㗎

睇黎D偽毒應該差唔多出街

新垣結衣我老公

教宗我已經好民主

應該得噪音巴可以鬧我 你地都唔去我買果間 扮晒野

咩活動

再者 平時都有幫你地mon住邊度有 旺角一田有大量600ml
屯門aeon又有2L

安定759有600ml，綠色樽蓋

等陣補課

排緊隊撘巴士
3個字都冇車

過埋今日終於得閑
睇CB 定MBMH

返左學校溫書

MBMH

CB可以留番遲D一炮過CB1-3

發現自己同結衣好相似
大家都唔鍾意潔衣

cb可以不停地刷利申刷左三次

啱啱先起身 琴晚追追下post訓著左

補完課啦？

渣ga
結衣一早起咗身

未開始

寫緊paper

我都係刷左兩次咋 依家睇緊lh

近朱者赤

希望大家祝福我同結衣

琴日結衣等我 等到佢訓著左

開咗個post 請各位多多支持

GAKKI IS MY WIFE.
DONT FF LA CHING.

好似回哂塘

近排唔想開膠post
冇靈感

我好似膠過你

渣ga

見到你舊名 仲以為識你

我唔敢開膠po

我都唔會開

我以前叫咩名我都唔知

點解侵侵咁鍾意開膠post嘅

係咪做或者將會做marketing media advertising 嗰類人嚟

我都冇開
費事

廢青就廢青啦

超低清子馬介紹

刺身？

明明有

個post速度終於正常返啲

有冇三隻小豬mp3

星期六未到夜晚係最正常

星期六日通常都好慢

睇完出面個post之後入嚟睇各位清推得有幾快

邊個 post

八十幾喎
仲唔快

因乜解究新垣結衣嘅post可以推得快過火箭

今日好慢
你試下逢星期五晚入黎

一陣間就有3個清覆我，真係好快

好想識日文

而家嘅速度已經算好慢下

巴打有無睇開結衣?
有睇開可以留得一齊傾

咁多痴線佬
唔快就奇

兩者有必然嘅關係

我覆唔代表我係痴線佬

痴線佬就冇 教宗呢度就有一個

夠鐘食藥啦

係愛呀哈利
黎左咁耐仲未感受到咩

無，入嚟見識下

咩教
基督教定佛教

LOVE AND PEACE 教

邪教

――また、将子の兄・拓馬を演じた岡田将生さん、幼なじみの夏雄を演じた勝地 涼さんとの共演はいかがでしたか？

岡田くんは実は年下なんです。これまでにも共演させていただいたこともあり、撮影前は「お兄ちゃん役で、大丈夫なのかなぁ」なんて二人で話していたのですが、現場に岡田くん立っていたときにはもう堂々とした、松下家の太陽のような存在の、将子自慢の“兄・拓馬” でいてくれて、「さすがだな」と思いました。なので私も安心して妹でいられました（笑）。

幸福結衣教

考完了

睇咗逃恥未？

未，等陣睇

經過piago買咗支蕉碌茶

G

係咪下個post開始歌曲投票?

gorgeous

Ok

波台泡菜佬

係咪已經提名晒 邊度有得睇？

Love and peace

係時候獨佔

星期六有咩活動?

開始點名

幫我點

我又要

毒撚上水一推

OK

又點 真毒去瞓陣先

點名？

得五個人點名

真係笑而不語

手機點唔到

少人得可憐
原來咁多偽毒

姐係偽毒

去緊一田 做咩你明嘅

手機點唔到名

自己出緊黃金買大mon睇結衣

單機食KFC 等考speaking

Dse

等到月尾月尾月尾月尾月尾月尾

Ielts

出發搵303

Chan Keith係咪腥些

yes

303係邊間院校

你同 Keith Leung 有咩關係

由生肉變左做刺身

點解mk 一田咁垃圾，唔好講2L，600ml 都無支，mk 真係垃圾

我阿頭都係叫Keith 睇住細佬呀腥些

旺角一田雪櫃最少有廿枝 尋晚9點幾先望完

我知大家好得閒,想執下個post好耐
想變晒做格式果類公告式咁

補返type,打分入坑向
按返喜好加減資料
格式唔洗在意,慢慢再搞,目標100post前完成

好似thei

呢條友上堂嘅時候扮晒莊嚴
原來衣冠禽獸
成日ff

今日我同你撕破你個面具

講笑姐
返去補課咋

汁男

差啲點唔到名
腥些偷襲可恥

邊個打入去

To 腥些
套野我比4.5/10 可能我廢 但講畢業求職 人物之間心態同關係 好似到尾都帶唔到重點黎完結 我諗唔洗入去睇都ok 唔算必睇

無喎師傅

就算點唔點到名都唔會改變我係Gakki心目中嘅位置

比人點左入偽毒名單

咁唔睇了

雪櫃最下面果排 隔離有綾鷹

cb都幾好睇
有幾隻睇到眼濕濕

les 同百合唔係樣意思咩

中間定邊邊個個？我係間一田行咗十幾次嘢都未食

重睇啦

唔係講笑,返貨千奇唔好呢到講
講過幾次之後,果到次次都得返好少貨
明明第1次去d 2l多到要call車送返歸

其實廣告去到最新

13蚊枝 有都唔買啦

頭先piago買咗支500ml 十六蚊

賣包果個入口一入右手面咪係

㩒住黎搶

去茶記屌啲嘢食再去

其實係我

個串燒我真係喊左

Aeon 15.9

見到aeon 15.9一枝都無人買
真係唔知aeon咩心態

偽毒日

Citysuper 賣17個幾

我照買

決定今日返屋企前行幾間759買蕉碌茶

好貴

price elasticity 奸商借結衣牟取暴利

monopoly

今日睇fb睇到有研究話瞓得少會又肥又矮

痴線佬

腥些幾高

140

高我少少

啲人都叫我法律界既美欺/艾弗遜

毅進星 100

美欺

140 你侏儒嚟？

有冇驚到瀨屎

識唔識連人帶波通坑渠

估唔到咁既事會發生係我身上
屌你老母15分鐘前部電話仲用到
依家部機完全無反應
唉

Rip

睇緊"結衣出演作品歌曲提名"
睇到最尾果個笑咗 仲唔贏緊?

all in

禁得太多refresh?

真係太少地方見到
難得見到有都會買返支支持一下

歌曲想係長期定短期？

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

btw 呢排成日mon mon 下 Post 突然 Restart
佢唔係出Apple Logo, 而係出 loading 圖案

呻吟？

提議:
呢個短期
遲啲投結衣唱嘅歌先長期

我尋晚睇mbmh果陣都係咁嗌

mon post mon到燒機

人在遠方，

一個post?

蟬沒有和唱。

睇黎科大巴嘅mid term...

尋晚mon到比支筆搞到無左粒f5掣

好驚呀屌 英文差真係想死

支壞筆

加油

用家問題

3點考，啱啱做完佢份sample paper，一半以上唔識
明明我已經好努力上堂

支筆好累事

出左大圖 (Wow左未?)

有無高手翻譯?

乜鳩野capacitance

幫推
我覺得一個post ok

梅村同學換咗支筆佢啦

放棄掙扎 行過去受死

建議兩個post 之前有會員趕唔切投票

以依家嘅速度兩個post都只係一晚嘅事

建議用時間，因為post 三個鐘就爆

今晚會唔會又一夜爆post

今晚偽毒出街唔會爆

會啦 聽朝應該87

好!

你地係用咩網放核彈??

講起夜晚十二點 偽毒岀完街

有無人有Keroro劇場版?
好想聽結衣配音

換做MINABAKA原子筆

1001

星期一12點前?

有無高手翻譯?

開放投票24小時 夠鐘截止

想提名呢首

好可愛既今日子

有人提名咗啦

24:30

有得set限時？

人手記時間

今日子自動報時系統獨家贊助

真係好可愛

份paper就搞掂啦
可以煲劇

只要過埋5點

結衣就係我架喇

原來已經係2006年嘅事

gakki!

你就好 我星期一同星期五都有mid term 仲有半個鐘就放工 返去9rush溫書 又可以見到結衣poster 返工放工都見一次
要潛下水先

細個就睇過
原來我同Gakki咁有缘

係咪
絲丫話射𤓓依咪

細個入戲院睇廣東話配音

要作essay,做assignment
溫ielts,midterm
仲要溫interview

緣

過咗普通話畢業要求未？

我手寫
Sorry

細個都係入戲院睇
好似都係廣東話配音

結衣配邊個

歌曲每人幾多票

邊到投

把聲唔似嘅

睇你的名宇聽長澤啦

miruru
粉紅色個隻

即刻down

利伸 認唔到結衣

決定遲啲得閒啲幫miruru cut gif

我都睇過，仲要日文版，但唔知係結衣

正

人地叫mirara,你地係度幫人改名

屌
未reg

未整好啊

同kiruru撈亂咗

本教宗忍唔住喇

絲吔

有咩整

四眼教宗

你要放棄NO.1

我都聽唔到....係咪緑色個隻野?好似

火龍巴真係好得意

Mr.children

綠

係粉紅色果隻

mirara嗲薯~

點會認唔到架 渣ga

...認唔出
我係渣ga

除左紅色個隻外....個個都似佢把聲喎...

any肥 把聲都好好聽

火龍巴真係好搞笑
你到底想點

邊撚個呀
邊個話我係執男
擇夠你500次名

唔該晒咁多位幫手,大致上整理好
85頭post會見到新版本
見之前有人話咁樣都係太長
1.將2/4樓合併、內容縮減
2.將3樓相集區搬左去2樓
3.將新手攻略、投票重新開個doc整理
-表格化，加左推薦指數、類型
想要編輯權既單聲就得

個攻略仲有幾個位無睇填唔到
如果有人見到希望可以補返佢
新手上路主線攻略：
今晚都係無人搞就lock

今晚放工返去幫手

恋空可唔可以上番上一版？我都有強逼症

新版本
新手上路主線攻略

歷年LIHKG會員投票參考

keroro都似佢咩？

今朝出門口重係十幾頁, 出個街返到黎就35頁

基本啦

唔係星期六日偽毒出曬街無人推架咩

有無人可以答到我幾多票

靠我推

你咪偽毒

咪算慢囉
平時爆左po啦

宜家有幾多提名

專心上堂啦
一陣F你呀

2票
1票投絲啊~
1票投其他

好似18

1人1票最公平

另一票 No.1

嘩射

On9咗
得幾條友番

一票真係極難投

結衣都唔支持
另一票只可以係heavenly days 同 memories

根本首首都勁正

講緊咩topic呀？

三票?

新垣結衣的懸念

投絲啊~都唔叫支持結衣?

係個公園坐左個幾鐘 靜思人生

另一票呀

好難揀啊

係邊到投

好似

有第四票先會投其他
如果唔係一定係絲啊、heavenly days 同 memories

heavenly days同紅線

公投
一票0
兩票0
三票0

1票

上刑場了 希望問啲我識答既野

難揀少少會好玩啲?

俾心機

好亂嘅公投 一整理回完又有人投過

食返個炸髀薯條啦

腥些多謝你 加入真知子黨

一天

龍櫻類型果格係咪呀侵填
岩先入面有人話應援少女移上"一定要睇"
仲有對其他劇意見係點樣?
想有客觀D既意見

link

有冇辦法整走ios lock機畫面個日期
個農曆日期啱啱好遮住咗對眼

用英文

xx-xx-xxxx

諗諗下我都同意放上去 如果同唔一定要睇嘅比 猩猩我支持你

到底係雅定正

設定->日曆-》附加曆法

啱先見到有絲打用iphone影雪肌精 長頭髮 着裙嘅 有冇相認

影嘅時候都好驚

Ho ball

未開張相之前以為你影絲打

反晒光

呢度係九龍塘地底喎

me

cb2第三集 好慘 死之前仲要比人飛

cb最慘一定係串燒

頂十分鐘前先經過完

睇錯咗
垃圾絲個側揹袋好似幾靚

唔小心禁到D花水木既片段 忍唔住要開了

初頭以為係求婚大作戰客串咁慘

好似譯法問題？

用呢個就唔會有譯法問題
xx-xx-xxxx

其實xx-xx-xxxx有咩意思?

公投
一票4
兩票1
三票3

睇果時以為救到 點知最後

咁都睇到

又爆

係背囊嚟

冇人開我開

我開

ok

又自爆下先 講左咁耐今日終於見到佢個燈箱

琴晚腥些好似話想開

你打側企架？

都係俾厄介開好

我開啊

沙田

冇得偷步

一啲反光都無嘅

沙田站暗嘛

ok 腥些開

旺角東 ?

No.1

Gakki is my wife

陳結衣係我老婆

I made the yankee hat more famous then a yankee can

1002

I love Gakki and Gakki love me.

1010

555+446=?

貌似係紅磡

XX-XX=XXXX?

10001

係沙田呀

加啊